[1q題]雷神去左西甲邊個球場睇波比人捉左？

2頁開估
答案一定新奇

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為雷神去睇西甲俾人捉係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯